其實一個HD係咪一定唔夠

我依加仲讀緊ive工程
本身諗住讀埋依幾個月就出黎做野
因為讀書唔算叻
但如果唔讀上去又驚第時升唔到職
我份intern人工都叫唔錯 雖然都係做狗
畢左業應該都會係果間做番兩三年
但好驚自己做多幾年都仲原地踏步
到30歲因爲讀唔夠書而無職升
其實都有諗過之後再讀番個pt degree
因為我覺得依加成日讀啲科都好唔實在
未見過啲機 唔會知佢點運作
一路做一路學可能會好啲
我都唔知開係上班台定校園台
因為其實我都係想問做工程依行 Hd係咪一定唔夠

唔好做工程
講完

唔夠 起碼要多個ssd裝windows

聽人講好chur成日ot
但只係想搵行專啲既黎做
因為學歷我一定唔夠人鬥

咩科工程，
intern 你做緊main con 定 sub con

Building service
Intern係水喉公司黎 但仲未開始番

倏bse 仲慘，做狗咁做。
及早轉行吧

如果跟親戚去做裝修會唔會仲好
但我仲係乜都唔識

有人睇住 點都好d.

巴打做邊行做到咁大怨氣

HD唔夠，4K好啲

你師兄
巴打你MH 讀？

係呀
成日比李自清逼害

讀2個HD

雙high dip 學位

學士、碩士、博士、院士
（若果自問讀唔起博士嘅，幾個碩士學位都可以搭夠）

讀唔起 亦都讀唔到

補留個degree就一定架啦
master睇行業需要/自己有冇錢讀 好多行要升都係遲早要讀
permanent head damage 屋企冇錢就真係唔好亂讀
研究得太專，一簡錯topic就乞食

係咪ou果啲讀黎都無用
因為依加畢業剩係可以讀到佢

工程hd學歷做十年頂薪都有3至4皮既
睇你咩心態

又做工程？

認真轉行LA BS比狗做

8k啦屌

過嚟做搭棚啦，唔好諗啦